門徒還是無間道2?

正皮 門徒
負皮 無間道2

一人一罐！

高雄啊

呢個世界唔應該係咁 做人都唔應該係咁

配樂世界級

連登常討論既門徒, 劉華做毒犯演技世界級, 但撞正新年上映票房唔理想, 劉華都做唔到影帝
至於無間道2, 相信冇一個香港人會否定吳鎮宇既演技, 可惜編編遇上人緣好既劉華,果年就輸左比佢, 03年既倪永孝, 15年後既今日, 再沒一個角色比得上無間道2, 15年後, 都好難再機會拎到影帝

仲記得 吳鎮宇
係果年金像獎
由自信必得
去到最後個樣

吳鎮宇做得好出色

張靜初係入面果種病態美好撚正

張靜初 VS 劉嘉玲

而家我導佢地咩？無導過佢地呀！
根本就係佢地自己衰，根本就係佢地自己衰。
佢唔食，佢唔食我地做咩呀？
我地無野做架喎！

關咩事呀 劉德華都唔係主角
咪拎左最佳男配角囉

大隻佬？

你賭錢輸左 大耳窿追你數 我漏夜禁錢黎幫你 你仲記唔記得

樓上搞錯咗, 門徒劉華係攞到最佳男配角,
新年票房都有二千六百萬, 係當年港片低迷算係理想成續,
不過講吳鎮宇嗰度講得好中

我覆緊條友 條友講門徒 有無咁難明

睇住我隻手呀！

我鐘意無間道二多d
成個無間道最高質係呢集

樓主你搞到人好亂呀
岩岩google大隻佬,無間道2係03年,門徒07年喎

人緣好重要, 遊戲規則係, 獎項只比值得拎既人, 而唔係值得拎既演員

工業獎無辦法, 有存在必要, 但係評審制度點都要專業少少,
上年姜皓文攞係值得開心, 但係兩套提名電影演出其實相比其他侯選人真係爭好多

睇得出連頒獎人都偏心劉華先傷心

仲有一屆爆裂刑警吳鎮宇同奪命金劉青雲, 好sad

鎮宇嗰年根本冇得輸